{
  "Are you sure you want to stop streaming?": "是否确定停止直播？",
  "Invalid Path or Connection URL.  Please check your settings to confirm that they are valid.": "无效的路径或连接网址。请检查您的设置以确认有效性。",
  "Failed to connect to the streaming server.  Please check your internet connection.": "无法连接到流服务器。请检查您的互联网连接。",
  "Disconnected from the streaming server.  Please check your internet connection.": "与流服务器断开连接。请检查您的互联网连接。",
  "Could not access the specified channel or stream key. Please log out and back in to refresh your credentials. If the problem persists, there may be a problem connecting to the server.": "无法访问指定的频道或流密钥。请注销并重新登录以刷新您的凭据。如果问题仍然存在，则可能是连接服务器时出现问题。",
  "There is not sufficient disk space to continue recording.": "没有足够的磁盘空间来继续录制。",
  "The output format is either unsupported or does not support more than one audio track.  ": "输出格式不受支持或不支持多个音频轨道。  ",
  "Please check your settings and try again.": "请检查您的设置，然后再试一次。",
  "An unexpected error occurred:": "出现意外错误：",
  "Title": "标题",
  "Game": "游戏",
  "Do not show this message when going live": "上线时不显示此消息",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live.  ": "上线时将不再要求您更新直播信息。  ",
  "You can re-enable this from the settings.": "您可以在设置中重新启用。",
  "Confirm & Go Live": "确认并上线",
  "Update Stream Info": "更新直播信息",
  "Use optimized encoder settings": "使用优化的编码器设置",
  "Optimized encoder gives equivalent quality while reducing usage. Game specific encoders for Fortnite, PUBG, Destiny 2, and League Of Legends": "优化的编码器可提供同等质量，同时减少使用率。适用于《堡垒之夜》、《PUBG》、《命运 2》和《英雄联盟》的专用游戏编码器",
  "Something went wrong while updating your stream info.  Please try again.": "更新您的直播信息时出错。请重试。",
  "Something went wrong while updating your stream info. You can try again, or you can": "更新您的直播信息时出错。您可以重试，也可以",
  "just go live": "直接上线",
  "Optimized profile for average CPUs": "针对主流 CPU 优化的配置文件",
  "Optimized profile for weak CPUs": "针对入门 CPU 优化的配置文件",
  "YouTube account not enabled for live streaming": "YouTube 帐户未启用直播",
  "Fix": "固定",
  "I'm set up": "我准备好了",
  "End Stream": "结束直播",
  "Starting": "开始",
  "Ending": "结尾",
  "Reconnecting": "重新连接",
  "Go Live": "上线",
  "Stop": "停止",
  "Save Replay": "保存重播",
  "Schedule Stream": "计划直播",
  "View your live stream in a web browser": "在网络浏览器中查看您的直播",
  "Edit your stream title and description": "编辑您的直播标题和描述",
  "Go to Live Dashboard": "Go to Live Dashboard",
  "Are you sure you want to exit while live?": "是否确定在直播中退出？",
  "Enable the preview stream": "启用预览直播",
  "Disable the preview stream, can help with CPU": "禁用预览直播，对 CPU 有帮助",
  "viewers": "观众",
  "Refresh Chat": "刷新聊天",
  "Your chat is currently offline": "您的聊天当前处于脱机状态",
  "Set path in Settings > Output.": "在设置 > 输出中设置路径。",
  "Open Performance Window": "打开性能窗口",
  "Start Replay Buffer": "启动重播缓冲",
  "Stop Replay Buffer": "停止重播缓冲",
  "Stopping...": "正在停止...",
  "Your stream has been scheduled for %{time} from now. If you'd like to make another schedule please enter a different time": "您的视频直播已安排在自现在起 %{time} 内。如要制定其他计划，请输入其他时间",
  "Stop streaming to access these controls:": "停止直播访问这些控件：",
  "Tags": "标签",
  "Select stream tags": "选择直播标签",
  "You can now edit your channel tags from this screen.": "现在您可以在此屏幕上编辑频道标签。",
  "Log out and back in to reauthorize additional permissions.": "注销并重新登录以重新授权其他权限。",
  "Are you sure you want to start streaming?": "是否确定开始直播？",
  "Please enable account for streaming to recieve a stream key": "请启用直播帐户以接收流密钥",
  "You must create a Facebook gaming page to go live.": "您必须创建一个 Facebook 游戏页面才能上线。",
  "Create Page": "创建页面",
  "Facebook Page": "Facebook 页面",
  "Description": "描述",
  "Checking optimized setting for": "正在检查优化设置",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live. ": "上线时将不再要求您更新直播信息。 ",
  "Schedule": "计划",
  "No matching game(s) found.": "找不到匹配的游戏。",
  "Use optimized encoder settings ": "使用优化的编码器设置 ",
  "Use optimized encoder settings for %{game}": "为 %{game} 使用优化的编码器设置",
  "Scheduled Date": "计划日期",
  "Scheduled Time": "计划时间",
  "You are 10 minutes away from the 8 hour stream limit": "您距离 8 小时的直播限制还剩余 10 分钟",
  "Stream has disconnected, attempting to reconnect.": "直播已断开连接，正在尝试重新连接。",
  "Start typing to search": "开始输入以进行搜索",
  "Twitch requires two factor authentication to be enabled on your account in order to stream to Twitch. Please enable two factor authentication and try again.": "Twitch 要求在您的帐户上启用双重身份验证，以便直播到 Twitch。请启用双重身份验证并重试。",
  "Twitch Authentication Error": "Twitch 验证错误",
  "Enable Two Factor Authentication": "启用双重身份验证",
  "Dismiss": "忽略",
  "It looks like you haven't added any video sources yet, so you will only be outputting a black screen.": "看起来您尚未添加任何视频源，所以只能输出黑屏。",
  "Are you sure you want to do this?": "是否确定此操作？",
  "You can add sources by clicking the + icon near the Sources box at any time": "您可以随时通过单击“源”附近的 + 图标来添加源",
  "Tweet to let your followers know you're going live": "发推通知关注者您要上线了",
  "Optimized encoding provides better quality and/or lower cpu/gpu usage. Depending on the game, resolution may be changed for a better quality of experience": "优化的编码可提供更好的质量和/或更低的 cpu/gpu 使用率。根据游戏的不同，可能会更改分辨率以获得更好的体验质量",
  "An error occurred with the output. This is usually caused by out of date video drivers. Please ensure your Nvidia or AMD drivers are up to date and try again.": "输出发生错误。这通常由较旧的视频驱动程序导致。请确保您的 Nvidia 或 AMD 驱动程序为最新版本，然后重试。",
  "An error occurred with the output. Please check and switch encoders in your streaming and recording Output settings.": "An error occurred with the output. Please check and switch encoders in your streaming and recording Output settings.",
  "OK": "好",
  "Streaming Error": "直播错误",
  "Recording Error": "录制错误",
  "Replay Buffer Error": "重播缓冲错误",
  "Learn More": "了解更多",
  "More": "更多",
  "System error message:": "系统错误信息：",
  "Something went wrong while going live, please try again.": "上线时出现问题，请重试。",
  "Your stream has started, but there were issues with other actions taken": "您的直播已开始，但执行的其他操作出现问题",
  "You must select a game": "您必须选择一个游戏",
  "Please schedule no further than 7 days in advance and no sooner than 10 minutes in advance.": "请安排距当前 10 分钟至 7 天内的计划。",
  "No Sources": "没有源",
  "Enable Multistream": "启用多重直播",
  "Multistream allows you to stream to multiple platforms simultaneously.": "多重直播允许您同时直播到多个平台。",
  "Multistream": "多重直播",
  "Your Twitch login is expired. Please log in again to continue using Streamlabs": "您的 Twitch 登录已过期。请再次登录以继续使用 Streamlabs",
  "Refresh Login": "刷新登录",
  "%{platform} Settings": "%{platform} 设置",
  "Update settings for %{platform}": "更新 %{platform} 的设置",
  "Link to the %{platform} page has been copied to your clipboard": "%{platform} 页面的链接已复制到您的剪贴板",
  "Failed to fetch settings from %{platformName}": "无法从 %{platformName} 获取设置",
  "Failed to update settings for %{platformName}": "未能更新 %{platformName} 的设置",
  "prepopulateStreamSettingsError": "提取您的频道信息时出错。您可以尝试<fetch-again-link>再次获取信息</fetch-again-link>，也可以<just-go-live-link>直接上线</just-go-live-link>。如果此错误仍然存在，您可以尝试注销然后重新登录。",
  "updateStreamSettingsError": "更新您的直播信息时出错。您可以<try-again-link>再试一次</try-again-link>，也可以<just-go-live-link>直接上线</just-go-live-link>。如果此错误仍然存在，您可以尝试注销然后重新登录。",
  "twitchMissedScopeError": "<p>您似乎在 streamlabs.com 网站上连接了您的 Twitch 帐户。要开始直播，您应再次通过 Streamlabs Desktop </p>进行连接<connect-button>连接 Twitch</connect-button>",
  "tiktokReAuthError": "<p>There was an authentication error with TikTok. Please re-login with TikTok.</p><connect-button>Connect TikTok</connect-button>",
  "Multistreaming to these platforms requires Ultra": "多重直播至这些平台需要订阅 Ultra",
  "Become a Ultra member": "成为 Ultra 会员",
  "You must select a game for %{platformName}": "您必须为 %{platformName} 选择一个游戏",
  "Connect %{platformName} to Streamlabs.": "连接 %{platformName} 至 Streamlabs。",
  "Connect %{platformName}": "连接 %{platformName}",
  "Stream to %{platformName}": "直播至 %{platformName}",
  "Schedule to %{platformName}": "安排到 %{platformName}",
  "Use different title, game and description": "使用不同的标题、游戏和描述",
  "Use different title and description": "使用不同的标题和描述",
  "Use different title and game": "使用不同的标题和游戏",
  "Use different title": "使用不同的标题",
  "Search tags": "搜索标签",
  "Successfully updated": "更新成功",
  "Go back": "返回",
  "Show Advanced Settings": "显示高级设置",
  "Configure the Multistream service": "配置多重直播服务",
  "Configure the Dual Output service": "配置 Dual Output 服务",
  "Apply optimized settings": "应用优化设置",
  "Start video transmission": "开始视频传输",
  "Publish Youtube broadcast": "发布 YouTube 广播",
  "Post a tweet": "发一条推文",
  "You could try reducing the number of your destinations to one for direct streaming.": "您可以尝试将目的地数量减少到一个以直接直播。",
  "Add Destination": "添加目的地",
  "Extras": "附加功能",
  "Go back to settings": "返回设置",
  "Select at least one destination": "至少选择一个目的地",
  "You cannot unlink the platform you used to sign in to Streamlabs Desktop. If you want to unlink this platform, please sign in with a different platform.": "您无法取消用于登录 Streamlabs Desktop 的平台的链接。如果您想取消与此平台的链接，请使用其他平台登录。",
  "You cannot disable the platform you used to sign in to Streamlabs Desktop. Please sign in with a different platform to disable streaming to this destination.": "您无法禁用用于登录 Streamlabs Desktop 的平台的链接。请使用其他平台登录以禁用向此目的地的直播。",
  "Checking optimized setting for %{game}": "正在检查 %{game} 的优化设置",
  "There was an error starting the output. Check your settings and try again. If this issue persists, please contact Streamlabs support.": "开始输出时出现错误。请检查设置并重试。如果此问题仍然存在，请联系 Streamlabs 支持。",
  "Contact Support": "联系支持",
  "The request to the platform failed": "向平台请求失败",
  "No Facebook pages were found": "未找到 Facebook 页面",
  "Missing required oauth scope": "缺少所需的 oauth 范围",
  "Failed to fetch platform settings": "无法获取平台设置",
  "Failed to update platform settings": "无法更新平台设置",
  "The Multistream server is temporarily unavailable": "多重直播服务器暂时不可用",
  "Failed to configure the Multistream server": "配置多重直播服务器失败",
  "Failed to configure the Dual Output service": "无法配置 Dual Output 服务",
  "The Multistream server is temporarily unavailable for Dual Output": "多重直播服务器暂时不可用于 Dual Output",
  "Your YouTube account is not enabled for live streaming": "您的 YouTube 帐户未启用直播功能",
  "Failed to publish the YouTube broadcast": "未能发布 YouTube 广播",
  "Failed to post the Tweet": "未能发布推文",
  "This feature is for Ultra members only": "此功能仅适用于 Ultra 会员",
  "An unknown error occurred": "An unknown error occurred",
  "Please enable your account for live streaming, and wait 24 hours before attempting to stream.": "请启用您的帐户进行直播，并等待 24 小时后再尝试直播。",
  "Please try again. If the issue persists, you can stream directly to a single platform instead.": "请重试。如果问题仍然存在，您可以改为直接直播至单一平台。",
  "Enable Live Streaming": "启用直播",
  "Destination": "目的地",
  "You cannot disable the platform you used to sign in to Streamlabs Desktop. Please sign in with a different platform to disable streaming to this destinationType.": "您无法禁用用于登录 Streamlabs Desktop 的平台的链接。请使用其他平台登录以禁用到此 destinationType 的直播。",
  "canNotDisablePrimaryPlatform": "您无法禁用您登录的平台。<br/>是否要<switch-account-link>登录其他帐户</switch-account-link>？",
  "Your stream title or description contain banned words": "您的直播标题或描述包含禁用词",
  "Platform": "平台",
  "Update scheduled event": "更新计划的事件",
  "Schedule new stream": "计划新直播",
  "Stream scheduled": "直播已安排",
  "Invalid settings. Please check the form": "无效设置。请检查表格",
  "Common Stream Settings": "通用直播设置",
  "Schedule Stream for %{formattedDate}": "为 %{formattedDate} 计划直播",
  "Update Scheduled Stream for %{formattedDate}": "更新 %{formattedDate} 的直播计划",
  "You can not schedule to a past date": "您不能安排过去的日期",
  "Streamlabs requires additional permissions from your Twitch account. Please log in with Twitch to continue.": "Streamlabs 需要您 Twitch 帐户的额外权限。请使用 Twitch 登录以继续。",
  "Can not schedule the stream for the given date/time": "无法为给定的日期/时间安排直播",
  "Failed to load YouTube events": "无法加载 YouTube 事件",
  "Failed to load Facebook events": "无法加载 Facebook 事件",
  "Stream to multiple platforms with Prime": "订阅 Prime，同时直播至多个平台",
  "Go live on multiple platforms at once with Multistreaming.": "使用多重直播，同时直播至多个平台",
  "Step 1: Connect your streaming accounts in the <stream>Stream</stream> settings.": "步骤 1：在<stream>直播</stream>设置中连接您的直播帐户。",
  "Step 2: Ensure the \"Confirm stream title and game before going live\" option is checked in the <general>General</general> settings tab.": "步骤 2：确保在<general>通用</general>设置选项卡中选中“上线前确认直播标题和游戏”选项。",
  "Step 3: Select which platforms you are streaming to when you hit \"Go Live\".": "步骤 3：点击“开始直播”时，选择您要直播传输到的平台。",
  "New features coming soon!": "新功能即将推出！",
  "Stream to multiple platforms at once with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.": "订阅 <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>，同时直播至多个平台。",
  "Dual Output": "Dual Output",
  "Stream to horizontal and vertical platforms simultaneously. Recordings will be in horizontal only.": "同时直播至水平和垂直平台。录制将仅为水平的。",
  "Dual Output Settings": "Dual Output 设置",
  "Enable Dual Output": "启用 Dual Output",
  "Set your default output mode for each platform.": "为每个平台设置默认输出模式。",
  "Set Dual Output Settings": "设置 Dual Output 设置",
  "Mode:": "模式：",
  "Horizontal": "水平",
  "You can select which one to stream with in the Go Live window.": "您可以在“开始直播”窗口中选择要直播的模式。",
  "Video Output Orientation": "视频输出方向",
  "Show horizontal display.": "展示水平显示。",
  "Show vertical display.": "展示垂直显示。",
  "Hide horizontal display.": "隐藏水平显示。",
  "Hide vertical display.": "隐藏垂直显示。",
  "Upgrade your stream with premium themes with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.": "加入 <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>，获取高级主题升级您的直播。",
  "You cannot change these settings when you're live.": "直播时无法更改这些设置。",
  "<dualoutput>Dual Output</dualoutput> is enabled - you must stream to one horizontal and one vertical platform.": "<dualoutput>Dual Output</dualoutput> 已启用 - 您必须直播至一个水平画面平台和一个垂直画面平台。",
  "Other": "其他",
  "Add Destination with Ultra": "以 Ultra 身份添加目的地",
  "Please log in to enable dual output. Would you like to log in now?": "请登录以启用 Dual Output。是否立即登录？",
  "To use Dual Output you must stream to at least one horizontal and one vertical platform.": "要使用 Dual Output，必须至少直播到一个水平画面平台和一个垂直画面平台。",
  "Cannot toggle Dual Output while live.": "直播时无法切换 Dual Output。",
  "Cannot toggle Dual Output while in Studio Mode.": "在工作室模式下无法切换 Dual Output。",
  "Dual Output can’t be displayed - Selective Recording only works with horizontal sources and disables editing the vertical output scene. Please disable selective recording from Sources to set up Dual Output.": "无法显示 Dual Output - 选择性录制仅适用于水平源，并禁用编辑垂直输出场景。请禁用源的选择性录制，以设置 Dual Output。",
  "Selective Recording can only be used with horizontal sources.": "选择性录制仅可用于水平源。",
  "Set up Go Live Settings for Dual Output Mode in the Go Live window.": "在“开始直播”窗口中为 Dual Output 模式设置开始直播设置。",
  "Cannot toggle Studio Mode in Dual Output Mode.": "无法在 Dual Output 模式下切换工作室模式。",
  "Upgrade your stream with premium overlays with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.": "Upgrade your stream with premium overlays with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.",
  "Instagram Stream Key": "Instagram Stream Key",
  "Instagram Stream URL": "Instagram Stream URL",
  "Remember to open Instagram in browser and click \"Go Live\" to start streaming!": "Remember to open Instagram in browser and click \"Go Live\" to start streaming!",
  "Remember to update your Stream Key": "Remember to update your Stream Key",
  "Stream URL": "Stream URL",
  "Tweet": "Tweet",
  "Viewers Hidden": "Viewers Hidden",
  "Failed to upload the thumbnail": "Failed to upload the thumbnail",
  "Failed to authenticate with TikTok": "Failed to authenticate with TikTok",
  "Your TikTok account is not enabled for live streaming": "Your TikTok account is not enabled for live streaming",
  "Error generating TikTok stream credentials": "Error generating TikTok stream credentials",
  "You are already live on a another device": "You are already live on a another device",
  "Connect your TikTok account to stream to TikTok and one additional platform for free.": "Connect your TikTok account to stream to TikTok and one additional platform for free.",
  "While updating your Twitch channel info, some tags were removed due to moderation rules: %{tags}": "While updating your Twitch channel info, some tags were removed due to moderation rules: %{tags}",
  "Content Classification": "Content Classification",
  "Stream features branded content": "Stream features branded content",
  "Streaming to %{platform} is temporary unavailable": "Streaming to %{platform} is temporary unavailable",
  "Code:": "Code:",
  "request rejected by streaming platform with no other details provided. Confirm go live settings, streaming approval status and output settings": "request rejected by streaming platform with no other details provided. Confirm go live settings, streaming approval status and output settings",
  "request rejected by streaming platform. If error shows the user is blocked, do not say that they are blocked but instead ask them to confirm their streaming status with the platform": "request rejected by streaming platform. If error shows the user is blocked, do not say that they are blocked but instead ask them to confirm their streaming status with the platform",
  "escalate to the engineering team": "escalate to the engineering team",
  "confirm streaming approval status with TikTok": "confirm streaming approval status with TikTok",
  "end stream on other device to start": "end stream on other device to start",
  "confirm Live Access status with TikTok": "confirm Live Access status with TikTok",
  "unlink and re-merge TikTok account, then restart Desktop": "unlink and re-merge TikTok account, then restart Desktop",
  "re-login or re-merge TikTok account": "re-login or re-merge TikTok account",
  "Streaming to platform is temporarily not available, confirm streaming approval and output settings.": "Streaming to platform is temporarily not available, confirm streaming approval and output settings.",
  "Failed to update %{platform} account. Please relogin to your %{platform} account.": "Failed to update %{platform} account. Please relogin to your %{platform} account.",
  "Failed to update %{platform} account. Please unlink and reconnect your %{platform} account.": "Failed to update %{platform} account. Please unlink and reconnect your %{platform} account.",
  "Failed to update %{platform} account": "Failed to update %{platform} account",
  "<unlink>Unlink here</unlink>": "<unlink>Unlink here</unlink>",
  "Primary Chat": "Primary Chat",
  "Go to Settings -> Output -> Recording -> Recording Path if you need to change this location.": "Go to Settings -> Output -> Recording -> Recording Path if you need to change this location.",
  "An error occurred with the output. Please check your streaming and recording settings.": "输出发生错误。请检查直播和录制设置。",
  "JSON returned, escalate to the engineering team.": "JSON returned, escalate to the engineering team.",
  "error most likely occurred before going live": "error most likely occurred before going live",
  "You're not eligible to Go Live, your profile needs to be at least 60 days old, or your page needs to have at least 100 followers": "You're not eligible to Go Live, your profile needs to be at least 60 days old, or your page needs to have at least 100 followers",
  "Are you sure you want to start multistreaming with errors?": "Are you sure you want to start multistreaming with errors?",
  "Unknown error with no further details, please contact support": "Unknown error with no further details, please contact support",
  "You are currently logged out. Please log in or confirm your server url and stream key": "You are currently logged out. Please log in or confirm your server url and stream key",
  "user probably has an invalid server url or stream key": "user probably has an invalid server url or stream key",
  "Your computer is locked": "Your computer is locked",
  "Please try again. If the issue persists, you can stream in single output mode instead.": "Please try again. If the issue persists, you can stream in single output mode instead.",
  "Enable Dual Output to stream to horizontal & vertical platforms simultaneously": "Enable Dual Output to stream to horizontal & vertical platforms simultaneously",
  "Disable Dual Output": "Disable Dual Output",
  "You can now reply to Twitch, YouTube and Facebook messages in Multistream chat. Click to learn more.": "You can now reply to Twitch, YouTube and Facebook messages in Multistream chat. Click to learn more.",
  "Multistream Chat Platform Support": "Multistream Chat Platform Support",
  "You have selected %{colorFormat} as Color Format. Formats other than NV12 and P010 are commonly used for recording, and might incur high CPU usage or the streaming platform might not support it. Go to Settings -> Advanced -> Video to review.": "You have selected %{colorFormat} as Color Format. Formats other than NV12 and P010 are commonly used for recording, and might incur high CPU usage or the streaming platform might not support it. Go to Settings -> Advanced -> Video to review.",
  "TikTok Audience": "TikTok Audience"
}
